幾個女友，你問我答

港女話係咪係

我明白你哋接受唔到現實

幾多個？

Show Blocked User - 日本妹killer

Hello 冇圖

三個

我比多個like你，港女咪咁小氣